(Playnicker) 單身狗集中營

2月14日，一日唔存在既日子，好似係!
玩住Overwatch，吹下水!
傳送門:

Youtube:

推推推推推

推推推

有無人入黎吹下水?